7點前停止所有叔一燒既post,公投割唔割果理阻膠返屋企割自己包皮

曱甴都唔割今日開槍個德望曱甴，你班染碌仲有時間討論割唔割？ 根本就無任何討論價值

割蓆撚無資格叫時代革命

Agger!

得喇個個推叔一燒嘅po啦，唔撚洗理中槍義士喇

成版都係，幾時有靜過？

希望呢個係最後一個叔一燒既post

tui

入去幫手拉

仲唔停？